＜為甚麼你要移民？當然是為了攬炒！＞

由二零一九年六月開始算起，剛好一年了，這一年發生的事，多得讓人喘不過氣來。攬炒、攬炒、攬炒，香港的年輕人不惜攬炒，就為保護自己的家，被流血被跳海。到今天，攬炒之局已成，國安法已是核彈級的攬炒，中共不惜一切要香港收聲做順民，一切事情已無轉機，現在已到了最後一步的攬炒了，英美正在計劃收容港人，所以我在此發文，請你移民，你的移民就是攬炒最後一步。

為甚麼？首先，期望英美『打救』中國的，可以放下無謂的性幻想。中國知道自己打不過，英美也無借口去發動戰爭，最多就是貿易戰金融戰間諜戰。但不論如何，瘦死的駱駝比馬大，香港現在只能零星對抗，中國不可能放過香港，還會千方百計陰乾香港的錢，這方面英美阻止不到。既然如此，留在香港做甚麼？反正你工作，最後只為中國增加GDP，香港的不合作運動或黃色經濟圈不可能造成真正意義的資金中斷，倒不如離開香港，愈多人離去，就愈多資金離開香港，這才是對中共的打擊。

有甚麼攬炒計劃，比全香港的青壯少年全數移民更能攬炒中共？誠然，大陸會讓大陸人來港補充人口，但他們能玩得轉香港嗎？結果如何我也不必多演繹，制度玩爛是必然的結果，十幾年後充斥大陸人的香港只會淪為邊緣城市，不可能成為集資的地方。

更重要的，少女一樣的香港早已被Predatory Regime of Crooks牢牢抓住，『衣服』立法會被撕爛，『裙子』教育被扯破，連『貞操帶』法治都被弄壞，Predatory Regime of Crooks正拿起自己的『長槍』國安法，要刺穿一國兩制這塊『處女膜』，最後必定令香港流血。這過程是不可逆轉的，Predatory Regime of Crooks體制內的愛滋病毒將會隨之噴吐在香港之內，哪香港人動外科手術把裂縫修好，也不能改變被蹂躪的事實，一國兩制沒了就是沒了，事後修補也不過是自欺欺人。

逼得中共狗急跳牆瞎搞國安法，香港人其實已經攬炒成功，但香港人本身的存在就會令香港繼續運作下去，成為中共苟延殘喘繼續吸金的工具，那為甚麼還要留下？既然英美都打算收留港人，那就一齊離開，把爛攤子留給中共吧。

不過，香港人要移民，還是要面對難關。一、不捨。二、不敢。

先說不捨，有本土派覺得香港人是身土不二的，其實這說法不對。香港人愛香港，其實真正愛的不是土地而是香港這種自由的生活方式，只是這種生活受到侵害才反抗。其實只要香港人還在，哪裏都可以重新建立新香港。何況現在中共已經不顧一切了，留在香港自由必然受到侵害，反抗可以拖長日子但不能把膜也修復。

然後就是不敢。恐懼源於未知，面對黑警頂多就是被打被告甚至被自殺，但移民就得面對幾十年不可預測的未來，必然有所猶疑，這一點沒人能幫助你。用生命冒險是一時之勇，以人生冒險才是男子漢。

當然，年輕人還在讀書或沒啥錢，親友都在香港，移民是有情感的抵觸，但請你認清現實，哪怕現在全香港人做順民，中共也不可能放過香港人。理智點吧。

其他問題，例如被捕者如何？黑警還沒遭報又如何？全民市民不可能一下子全走的，律師們或其他幫助者必然暫時留下，大家要留意捐錢給相關人員。黑警在示威過後也必然被清算因為要向國際社會交代，這方面不用太擔心。

在賭場裏遇到不公平的賭局，你可以選擇投訴，而更直接的反擊就是用腳離去，讓無恥的莊家自己玩蛋去吧。

所以今日梁振英咪發神經囉

推

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

啱呀

無錢仲一身債，應該點樣做？

笑4 有錢既走佬 仲要美化成為了攬炒😂😂

樓主嘅思想好前衛，如果二百幾萬人同心合力咁做，就好有機會成功，搞散成個香港嘅結構，而且要好似以前國軍咁一齊退守台灣咁團聚一齊生活的地方

但係未必所有人有方向又肯豁出去離開香港，集中一齊生活，而且出面疫情嚴重，生活福利又未必好，有啲人目前嘅人工又唔錯，出到去重新黎過......

如果到最後得十幾萬人離開，其他人生活照常做順民，咁就慘淡了

走你就走 扮咩攬炒 好嘔心

輕鬆賣晒出最多力又無經濟條件移民嘅學生

藍絲 咱們一齊走
手足是Condom
#曲

就算有錢我都唔會移民 最多轉哂D錢去外國 每月出糧扣除生活費換撚哂做美金cash 一樣攬炒到

你一樣要交稅
一樣要服務港共 貢獻香港經濟

應該唔會, 五眼收容港人, 一定唔止BNO, 其他港人都會收容.

又唔係美化喎, 大家一齊走人,
然後等睇中共自己玩殘香港, 又真係OK喎.

沒記錯過去法國雨格諾派為逃避法國國王的屠殺出逃，造成法國工業自此一蹶不振，反而普魯士、英國和荷蘭因為接收他們，工農業都振興。一百年後法國大革命。

走咗先，你個人都係中共利用嘅目標

空城計仲唔係攬炒？錢又無人又無

現實係根本無得唔走
生死存亡之秋
留喺香港其實仲益咗中國

留喺度咪俾中國當廉價勞工壓搾

講事實

我都唔係有錢呀
根本睇大局你就明點解要走

走啦
尤其後生 成日聽日老點 被人推出去死
同班後生講走啦

根本唔走就係俾中國殺死

無錢? 賣腎賣肝賣血黎還

成日叫啲手足去死
好啦 走啦 就吹風叫唔好走

帶走人、資金
延續香港民族血脈，繼續反支

宜家咁其實已經好難再做咩，唔想啲手足出事

係

走嘅自然會走
唔走嘅唔走
都無咩討論空間

現在嘅香港 尤如一個被中共射滿精液嘅安全套
又臭又腥又多菌又壓迫
大家鍾意嘅已經唔係宜家呢個香港

走咪走 從來無反對過

但唔好拎咩光環

講到走係攬炒手段 好撚嘔心

面對極權國家 走係人之常情

ok 咁我話我走左唔再作任何既抗爭
twitter都唔玩 當地集會唔去 乜都唔做
入藉後投票 投親共議員 親共政黨
咁你地係咪舒服d？

雲海都走？

bb

啱呀, 醫護都走埋, 等佢自己慢慢玩

樓主幫pin 唔該

香港人撤唔撤退關你撚事咩五毛 扮夠關心我英未

最後呼籲各位善用起底 一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post 順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block 得閒就入post提醒下手足

其實走嗰班一定係有BNO既藍絲、港豬
00後手足又點走到
係監獄同候審更加走唔到

愛香港同攬炒中国，情義兩難全

我係你借都盡
之後閃人
留意番係同邊個借
支資

We shall return.

慰安法

Uush

真正嘅焦土係喺離開一個地方嗰陣時盡量唔將資源留俾將會嚟到你呢個位置嘅敵軍，就好似你防守緊一條村莊，但係你知道冇得再頂，被攻陷係遲早嘅事，咁所謂嘅焦土就係將你村莊裏面嘅屋呀糧食呀全部燒晒佢，水源仲要落埋毒添，等黎到你村莊嘅敵人得物無所用，
從而拖延佢哋嘅進軍步伐提供時間俾你繼續撤退。

講遠咗，不過比之香港，移民的確係真正嘅焦土，你仲要唔好留低你嘅資產同埋幢樓仲有強積金同埋股票，你應該將所有嘢都變賣，帶走你嘅知識、財富、甚至公司訂單等未來嘅財富去第二個地方，咁先係焦土。

你想行多步，將唔屬於你嘅財富都帶來了地方嘅話都有唔少嘅辦法，但係點樣實行、是否合法、過唔過到良心嗰關就係另一個問題了。